岑敖暉：如果因為一個立法會議員狂投否決票而被送入監牢，樂見其成。

岑敖暉：如果因為一個立法會議員狂投否決票而被送入監牢，樂見其成。

岑敖暉：我好想喺呢度重申一次，一個代議事，一個立法會議員，係絕對有權利喺每一個法案，每一個議案，每一個撥款，都係投否決，呢一個係基本法賦予立法會議員非常之清晰嘅權利，如果，咁樣，係涉嫌顛覆國家嘅話，我非常之期待北京，或者係國安署，或者係林鄭，因為一個議員狂投否決票而將佢送入監牢，樂見其成。

好波

又鼓吹送頭
拉

有咩問題

1:06:07

而家所謂嗌口號犯法，唱歌又犯法，根本就係出口術。乜乜叉叉又犯法。唔需要理會。

大家一定要click入去睇，最好睇前少少由個記者問問題開始睇。

樂見其成

【香港直播20200715】抗爭派記者會 回應民主派初選結果 max 報導| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

Push

有無人幫手整 gif ?

區諾軒：我走先

國安快d拉
唔係縮呀嘛？

咁佢應該要保留美國藉嗎

政府可唔可以DQ曬全部嘅本土派同抗爭派呢 ？ 如果佢要咁做，讓佢咁做，讓佢咁做。 #社評

18：07
北京一定會諗辦法DQ黃之鋒啦我覺得係，但可唔可以DQ曬全部嘅本土派同抗爭派呢 ？ 如果佢要咁做，讓佢咁做，讓佢咁做。呢個就係做呢樣嘢出嚟嘅目的，而家就恐嚇到佢咁做，因為，美國話吖嘛，如果你做啲嘢好離譜呢，佢又去制裁又升級㗎啦嘛，你知唔知呀呢個係。 你就係要擺自己喺個道德高地度，同埋一個好合理嘅地方度，而對方做啲好離譜嘅嘢出嚟去對付你，咁於是國際個壓力咪越嚟越大囉，係咪呀？